etoro 一問

有無人知擺錢入etoro
入面既錢香港人有無保障，見佢係塞浦路斯證監牌，保10萬eur

經PayPal, 信用卡入金咪得
不過要預價差
安全性應該ok ,印象中開左十幾年